連登論劍 - 自選金庸小說武功

眼見連登論劍 談及郭靖楊過張無忌等人既排名
如果而家有得比你自選書中一門絕學
大家又會點揀？

我揀先 - 降龍十八掌

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

田伯光快刀

你冇內力學降龍十八掌黎做乜

龍象般若功

韋小寶把口

獨孤九劍啦

九陰真經全書

太極拳 古譜

一招攬雀尾就回滿血

太玄功

完整版既葵花寶典

九陰真經/太玄經 咩都有 又醫術 又有招 又有內功

仲有開太極

白首太玄經

胡家刀法

楊過靚仔

獨孤九劍

北冥神功

以前九陰online

有咩雙修出名

六脈神劍

六脈神劍
可以殺人於無形

那「龍象般若功」共分十三層，第一層功夫十分淺易，縱是下愚之人，只要得到傳授，【一二年】中即能練就。第二層比第一層加深一倍，需時【三四年】。第三層又比第二層加深一倍，需時【七八年】。如此成倍遞增
第一層需一二年時間
1+2+4+8+16+32
你五層都要60幾年
一層有100斤力量
巴打想要幾多層

玉女心經
夫妻刀法
原版葵花寶典

張天資比郭高
金庸裡面我最鐘意六脈神劍，又型又簡單，仲要學左飲酒千杯不醉

六脈一樣要深厚內力

逍遙御風

六脈要有北冥先叫完整

凌波微步 玩撚晒

我要求唔高
識得水上飄就夠

返工唔洗迫巴士，地鐵

可以免交通費環遊世界

溝女 仲可以帶佢上巴黎鐵塔最高點 屌閪

得閒上吓電視節目表演 教吓人輕功
收吓徒弟

搵夠就四圍去
唔錯

段思平都無話學左北冥，果時已經天下第一

小無相功

其實話學一招真係好難
簡單輕功都要內力做底

前題：唔講內功根底/武術基礎
好比二次華山論劍 講招式唔比併內功

其實北冥 只要唔同對方有身體接觸 就無用了？

勇氣黎講 贏曬

我其實有諗過
現代比較實用 唔駛等車唔駛比錢坐車 去旅行話去就去 跳上高位影相唔駛同人迫
一生人慳好多時間

玉女素心劍 前題：巴打有無女先

彈指神通

寒冰綿掌
以為變凍飲唔洗比d茶記加兩蚊

你降龍十八掌打唔中人都無用

岱宗如何，學識左計數應該會好撚勁

其實現代社會真係唔知要內力 同武功做乜....
仲要指明識一種.....

由其係劍法 刀法
用黎劈友 定煮飯

八荒六合唯我獨尊功成世睇戲食放題搭車全部半價

計得黎 死左啦

王語嫣冇練內力都照吸
每個人唔多唔少都有少少

斬豬肉同做花農用

內力好，耐力可能都好d，方便番工追巴士同OT冇咁易攰

做個
唏噓嘅豬肉佬

吸唔到內力
就吸走佢啲精力
等佢打飛機都冇力

太玄經
做明日大愚工程炸山

石灰粉+手槍

狂風快劍唔練內力專練劍

凌波微步，返工地鐵站扭過晒啲人

葵花寶典

逍遙派武功全部都要幾十年內力為基礎

我唔貪心，輕功就得
番工唔驚遲到

小李老母飛刀

內功：九陰真經、易筋經
拳法：降龍十八掌
劍法：重劍劍法，六脈神劍
綜合：太玄經

化功大法

仲有冇人玩

生死符

天馬三環

你#38先講前題，不如開過新PO啦

一定係九陰真經
有內功有外功：摧堅神爪，大伏魔拳，摧心掌等等
又有點穴解穴縮骨功呢d

最緊要係咩呀，係仲有招攝心術
有呢招你有咩女係屌唔到呀

慢性化骨綿掌

九陰真經
乜都有

識玩

又唔係超級契丹人
又唔係郭靖
降龍十八掌係金庸世界入面唔算好勁,所有掌法都係以內力為先